如何提升個人笑點？ 成日忍唔到笑

從前有3隻蝦 哈 哈 哈

笑多啲

解剖青蛙

keroro?

樓主份人幾好笑

唔好咁做, 你好幸褔